有無留意蝗村係點

水泉澳: 無政黨 盧德明
啟德北: 經民聯 梁婉婷
啟德南: 經民聯 何華漢
啟德中: 自由黨 張景勛

通常都有陣酸酸叔叔既臭味

蝗村一直都藍 今年終於黃左

啟德真係蝗村

少少黃